換車，40萬樓下日本車有咩推介

唔限車種同廠
想慳油同襟用
每日返工代步用，5人座或以下
唔想買二手要自己煩轉簿驗車個堆野，所以只想買新車

原本想買電動輪椅，屌佢睇一睇S同X而家連稅要百幾萬，仲話推電動車，我屌你啦on9政府

本身揸緊寶馬5系，以前少揸，今年返工差唔多日日揸，習慣左，心理而家無車返唔到工咁滯，但部車太食油，加上零件都開始老化，所以想換。

你睇model sx但唔睇下model3？

Ae110

好撚柒 內籠得部pad，個頭我接受唔到

lexus es 或者is？
有無話要sedan定suv？

ae86

GTR

加多少少 Lexus ES，唔嫌起圍慢，坐就真係舒服既

cx8

要慳油好似得UX250h啱你心水

三菱L200 pickup，唔慳油，不過入油渣，夠平

睇個樣就係要買凌志

Es is ux250 諗緊邊部好

UX唔駛車屋企人先好買

ES 啦
Is turbo 唔慳油 hybrid 版又貴
Ux 250 除左多hybrid es完勝

40個IS300h 同UX250h都啱啱好out of budget
你有45個就可以買以上兩隻hybrid款

揸開bmw5系 淨係個隔音應該已經無乜日本車岩心水
不如買返架歐洲車算..

無車位養多架，代步同享受只能兩害取其輕

45仲算可接受範圍，ux後座係咪好似1系咁俾狗坐，點解話唔車屋企人先買

infinity QX50 AWD

Camry

ES IS 算比較舒服, 不過out budget
咁outback or Forestor?

上到50幾就不了啦

Hiace

揸開歐洲車, 仲要唔係入門款, 竟然會回頭揸日本車, 好撚奇怪

我都想講

唔奇怪，我身邊同事都想X5換日本車

而家架車日日揸，平均每個月要入3次油，接近3千蚊，小數怕長計所以想換車

如果唔係的士狗朝朝都話唔過海我真係唔會想換車，日日搭的士，架車繼續假日車算

信我 揸過prius你返唔到轉頭

40萬房車
頂得住泡菜車就一定揀IONIQ
否則就只有Camry
再唔係就二手電動輪椅囉

講慳油佢真係無得頂，但真係太多太多PRIUS揸uber，我身邊好多人頂唔順呢個原因而放棄揀佢.....

我以前因為呢個原因 換左架歐洲車
先發現 prius既好 係無可替代

Prius GT3

最新一代prius

日本玩過, 都算靜同舒服既, 裡面都叫闊, 個款可以自己執到好型, 係唔錯既

2020年都仲有人覺得日本車會慳油過歐洲車

(油電車除外)

有高見？

Lexus Gs200t $1.8/km
BMW 520i $1.9-$2/km
真係慳油啲咩

好似無人叫過我買gs

邊個叫佢買GS

2020年都仲有人覺得歐洲turbo車個公佈油耗係有參考價值

佢一講油電車例外， 已經冇得傾落去你咪拎部最慳油既歐洲sedan 黎比下囉

電子野唔買3都唔會考慮sx啦

我試拎crown athlete hybrid 出黎， 你搵部同級歐洲車慳油過佢出黎

呢架跑車嚟㗎喎 01 4秒幾

KIA sorento
柴油，$0.3一公里
部車真係好爽，又好飛，SUV無得返轉頭

2.5 +hybrid WLTC油耗表現平過1 蚊1 公里， 咁樣叫唔叫慳油

最大問題係咩?

就係冇行貨

AE86
二十萬包稅包運費買部正常樣, 再用十五萬改裝到靚靚仔仔
剩低五萬留返第時續牌費同買保險

但前提係你唔使成日車屋企人, 個後座真係窄撚到

corolla full option

Chr

皇冠有入咩

最衰香港無rav4 prime

而家出油渣只有當貨車用2號牌出，當貨車揸好多停車場連機場都入唔到要分開停車場入，又有個好礙眼嘅鐵絲網喺後面 ，我唔明有乜嘢咁好囉，我不如揸貨van

點飛法

五菱宏光

三菱d fd

JAZZ RS
10幾萬全新
$0.8-$1/km

唔計7人車

比得出40幾又要日本車就凌志㗎啦

Sedan 就ES
Suv 齋版NX ，UX太細

Lexus啦

周圍都係，無特別

我都係寶馬5系，換日本MPV.
唔覺得有咩奇怪。

年輕人不懂Toyota與Lexus的美好

同人鬥0-50

7人車呢？

咩車都周圍都係架啦

又唔夠錢L佛
都係serena noah stepwgn

仲有 Sti

我終於明點解連登仔推介萬事得， 因為唔想同人撞款

對性能操控唔高要求無話唔得既，日本車總有佢既賣點

可惜香港 Lexus 入埋啲車多數都唔夠馬所以引唔到我轉會，如果香港有 ES350 我揸緊 E 仔我都考慮換既

追求舒適同安全最好唔好呢啲中七，加多十個 Odyssey 啦

你咁撚大春袋買架 LS500h 咪得囉，3百幾匹呀

喺香港自己揸 LS 我又覺得太大架

ES250 喺日本揸就得，喺香港揸要起圍 cut 線實在太輸蝕，根本呢種 size 既車要有 2.0t / 3.5 V6 先 carry 到

係，我老友部ES250直情推都唔郁，所以我換車選擇左 QX50, 2.0t

想問下 差唔多筆直
大家會買全新中七 定係二手L佛

有網冇問題喎, 仲好型仔添, 都係睇車款架姐

各花入各眼啫，咁你鍾意揸貨車冇計㗎，有啲人各5.5都好型㖭, 而且你揸貨車好多停車場都唔入得

320d 520d c220d

一定係揸320d 520d c220d

Nissan nbox

呢架好靚，但次次見到個鐵絲網真係....好多朋友都話點解要咁搞

係唔錯既，見過一兩架改到Maserati 咁款

Sorry 係honda nbox

買架pirus 算啦

我之前揸520D g30款，依家轉左QX50

唉 無錢入油

的確油渣係冇得輸，不過香港選擇小，始終噪音都同埋保養都係一個問題，而家揸電油計都唔係好貴，個半一公里都已經幾好

架5 系好多野要整咩

都係啲電子嘢，不過最終嘅結局係比架 DC9 撞埋嚟炒咗，整好之後直接換車

Es250我見淩志group啲人大約8L 100km
算幾好

決定買UX250

jazz

諗得電動即係有叉電位？
正路係諗3同Y not S/X

後座好很細㗎喎，好似啲處女咁喎

想出QX70

曬錢

加少少 NX300